康文署gym

有冇人知康文署gym幾時開翻？😭😭

屋企做掌上壓算啦。。。

做晒檢測中心點開呀